同對方一首共同愛好既歌都冇，好撚難傾落去。

如題

咩歌都要解釋一次都算
你講佢又冇心聽，好撚無奈
佢聽開既你又覺得沒趣

試過夾硬聽佢既type，最後都係頂唔順
相反，如果係音樂上有共同愛好，成件事就唔同哂。

有冇人有同感。

樓豬同另一半分別聽開咩歌？分享下

如果條女鍾意聽泡菜歌 我建議你直接飛左佢

冇另一半
我乜柒都聽 就係冇聽jj lam
佢淨聽jj lam果類

收到